有無巴絲想一齊睇許廷鏗演唱會？

問左好多人都無咩興趣
希望有巴絲可以一齊去

有興趣 但miss左買飛

依家得山頂位

你係絲既話我有興趣
PM ME
巴打就不用了

認真post

已經買左飛

好想同佢有經歷